風災一蚊援助都冇！ 支那建奴農民崩潰

全都完了

btw條友特登瞓落去好撚做作

佢地點都唔會反抗, 駛鬼賠償呀

佢仲有黨

心情好到要玩水呀

唔想損失慘重？Quit 農夫 Lo

睇到我扯旗

哭能咗

平民百姓最慘
中共班高官就一啲事都冇

漢狗欺人太甚！咱們建奴滿一萬天下無敵

有個風係南泡

準備中出二連發

賠乜野? 你唔捐埋你剩低果d 出黎建設國家仲係度添煩添亂, 係咪想顛覆政權?

共官：水災過後土地更肥沃

你冇死已經要感謝黨，仲咁多要求，係咪尋釁滋事？

唔比援助 讓農夫死於田內 間接施肥
土地更肥沃

種粟米 唔種大麻 經已係投資失敗
做得農民 預左會打風嫁啦
又唔識做風險管理
依加咪食得屎囉
種左D粟米 記得交齊稅比政府呀

東北係支那糧倉
東北爆
支那真係可以去食草

日撚日就係報九州
又唔提下個風係東北登陸

又話大豐收

拍緊戲姐

再多的災難除以十四億人民，也會變得微不足道。
再多的援助除以十四億人民，也會變得微不足道。

有講野 50， 喊埋 加100 訓地 再加50

賺200

有黨 唔怕

人民係國家嘅盾，保護國家係不問犧牲架

啲戲屎到，學下上次茶葉個個先

冇買保險

唔緊要啦 有黨 驚閪咩

點會有援助
有都落曬高官袋

共產黨就係 你搵到錢就走黎分你利益
當你出事個陣就扮睇完到 如果再糾纏就拉去坐監

Push

有賠償先唔正常

拍戲咩

讓世界感受痛苦

使乜咁傷心呀做show咩
黨會照顧你咖嘛，去果邊排隊啦

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

你咁講個個種晒大麻 咁我哋食咩

種田包賺咩，水浸有咩咁出奇

好好笑😂

水耕韭菜
發大財了

呀....點算呀.......冇陰公囉
點解會發生呢D事架...............
呀......嗚呀...........
相信政府呀....求下黨救下我地!!!!!!
呀!!!!!!!!!!!
我愛黨呀!!!

Cut good take

真心笑唔出
農民好落力好俾心機
對付出血汗既人要尊重

笑撚到仆街

黨萬萬歲 上訪陳情=顛覆國家政權

呢d自己搞掂啦 呢個時候為國家添煩添亂
國安出動

水為財，比多咗你啦

振作！ 出年再來過～

有啲心酸

quit agriculture lor

有聲

啲錢係晒黨幹部到

RTHK仲有個節目吹奏種粟米

瞓落去畫面幾好笑
佢應該癲左, 已經精神錯亂MODE

咁浮誇，臨時演員都係演員，練好啲演技先再黎求賠償啦

辛辛苦苦種出嚟...

佢好撚做作

擺明做戲

仲有啲粟米葉，好過食草

支那人習慣性碌地

食草

咁開心一見到就想玩

拍緊抖音
做作啲都正常

驚閪咩...同美帝入貨又贏

無數人出嚟訴苦，卻沒有一個起來反抗。
呢個真係不願做奴隸的人們嗎？

淫賤大塊田！國家行緊共產主義 賺嗰陣有冇分比人先

慘你個閪 蝗冇一個係無辜嘅

支那梗係賣農地建房炒房地產啦！弱智先做農民。有錢就同美國買咪得囉！最緊要炒房地產，豬閪

佢厄人
中國官方明明話大豐收

睇到好舒服 最好死撚哂佢

福氣嚟

oh no.so sad

你呢啲死左膠上去幫佢囉
冇錢賺你估佢會肯做咩傻柒

舒服

要繼續相信黨！

有時唔係好明做生意既野點解要援助....
香港一樣...
賺個時, 你既
唔好境個陣, 又要人賠比你
你玩曬啦

還有黨呀
定又收左美國佬錢呀
外國勢力煽動風災

咁你又唔搵領導算帳，淨係好嬲好嬲有撚用？

中國人民係共產黨最強肉盾呀

演技幾好表情都唔錯

黨會帶領你地

只要農夫消失
賠償問題就唔存在了

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情
他們自身所承受的屈辱和苦難
多是他們應得的

黨會幫你

大妓院又做假新聞屈中國

關
我
撚
事
呀

sor 錯手 dislike

有黨 驚閪咩

大把草你食

手上票都冇張，鬼同你交代呀

假新聞，佢仲有党

Fake news

大麻

交哂戲咁喎

颱風海神將於9月8日零時襲擊東北省黑龍江一帶，可能會引來新一輪死人冧樓大災難

食返自己種嘅菜咪唔怕餓死囉

之前走出黎護黨個時好撚大聲架

啲錢要留黎買美國糧食

比本演員的自我修維佢啦，d演技多左啦，大陸根本無水災，成日係到呃錢

仲有 靈車飄移，骨灰灑了

我見到一個好叻做戲ge支那人
抵撚你死，早日自殺唔好再做支那人

援助除90m

國安去拉人未？

最好出殯嗰日落大雨，等啲灰執都執唔到立即河葬又得，得咗

不傳謠 不信謠

唔反抗

岩呀

關人撚事

自己搞掂啦,不要為國家添煩添亂

冇事嘅 中國咁強大

你成日都會對住共慘黨架啦btw

同上

黨會為咗面子特別照顧佢

因為假

大風收 收皮個收

除咗恭喜都唔知可以講乜好

中國人不打自己人

援咩助
你既一切都屬於黨
所以宜家係黨有損失
黨都未追尻你數
你仲好意思係到怨無援助？
國安法 拉得

全都沒了

個農民開心到訓係度呀！

繼續愛黨

水為財

抵死

刁惠帝：何不對草糜

個個拍條片喊苦喊忽都係為左R 晚支啲錢姐

好彩仲有黨

不信謠，不造謠，話之你韮菜冚家剷，無錢就自殺唔好浪費党嘅錢黎救你

on9 有風畀你吹仲想點？

哦

就讓風雨來得更猛烈些吧

又要同美國買了

笑到仆街

假左少少....

係有啲做作
不過有時人係會激到生無可戀之後發爛渣

不要為國家添煩添亂啦

愉悅，對共產黨惡行不聞不問，可憐個屁

捐錢 = 幫共產補鑊，仲要去唔到災民手上

又造謠

拍埋片肯定係造謠生事 拉得

唔咁點拍抖陰

慣咗一哭二鬧三上悠亞
慘係好慘
不過大陸人硬係鍾意有咁大放咁大
鬧慘有鋪癮

有黨驚閪咩
支那狗最好既朋友就係黨

一睇到個留言 就等依張圖

嘻嘻

訓落去係支那賤奴天性
用意係扮暈/lur地

起來
不願做奴隸的人民

quit life差唔多

新聞都冇報，係咪造謠生事？
國家咁強大邊會有事

大陸啲假新聞
同美國啲軍事報告
日日話中國軍事力量好勁一樣
一來宣傳
二來要錢

唔係最美風景線咩

唔洗驚 今年豐收

未必
呢d真係一鋪收你皮
知到個風嚟又點冇野可以做
真係睇住佢死
賺又唔係多
一年一次
今次真係屎都冇得食

今年武肺期間
大陸喱封城搞到養雞果d人仆街
d雞斷糧
迫住殺哂d雞賤賣

由於巴威颱風是1949年以來，第一個直接侵襲中國東北真正意義上的颱風，因此東北三省無不嚴陣以待。遼寧省大連市早前已宣布，27日全市停工、停業、停市、停課。遼寧省農業農村廳26日也要求所有漁船必須立即回港避風，沿海地區看護船隻人員和海上養殖人員也必須全部撤離上岸。

中央氣象台27日6時發布「颱風紅色預警」，颱風紅色預警是中國颱風預警信號中的最高級別。中國鐵路瀋陽局集團宣布，26至29日將有108列旅客列車臨時停運。吉林省長春市27日各中小學、幼兒園下午停課。

中新網報導，目前東北地區玉米、大豆、水稻等秋收作物已經進入產量形成的關鍵階段，而颱風會帶來較強的風雨，對後期產量造成不利影響。

海神係第二個
捱完第一個都過唔到第二個

天將降大任於斯人也

哈哈屌你老母抵撚死

係
仲要係鬼國嘅農民
佢地可能係全世界最不幸嘅人

驚西
你還有黨

農民起義未

一早要睇south park 取經

證明你少睇韓劇

韓劇都係咁演嘅

其實呢班人已經好撚慘

人均收入萬五蚊
不過係一年
可以有幾好境